(拋磚)5000乘100萬人=50億基金

有冇辦法搞得成？

1. 有冇人有咁高公信力去管理？
2. 有冇人有足夠經驗？
3. 大家有冇咁團結？e.g. 各派系都有代表去管
4. 要離岸公司離岸戶口？
5. 點樣防止被人人血饅頭呃錢？

光復香港！時代革命！

有咩難到香港人

50億淨收3厘息都1.5億，可以養起好多手足

Push

離岸一定，但咩人管

供養手足，人人有責

集思廣益

贊成滾大舊錢打長期戰

我。

要人高手幫手
如果唔係又好似HSBC單野咁

比銀行凍結